Ig有陌生異性搵我

話recommend frd有我
所以想識下我
之後拎埋我whatsapp
睇語氣係香港人
條友識咗我成星期仲係講緊佢生活野
仲未出手sell我美容
幾時先引到佢出手

（因為我check過佢電話係咩facebook識人 之後sell美容）

你sell左先

開名啦

乳房大軍？

咩樣?

主動問佢 可摸耳陪我做.....飛so

有冇圖？

正常女學生樣
如果唔google下佢電話真心唔知

唔啦 咁麻煩
講下旅行
鍾意食乜
貓貓狗狗咁
真心好似日常生活野咁

搞一大輪氹你做個幾舊水既facial
真係垃圾女仔先做

可能男仔黎

問佢知唔知咩叫連登 佢竟然話唔知

一撚定係扮野 分分鐘係男人嚟

我有個fd都係咁，宜家已經同條女傾左成大半個月。仲出嚟見過兩次。

個fd沉晒船咁，點搞好

快過佢約佢去美容院

屌咗先

先下手為強
問佢有興趣帶你去做facials

會唔會其實係同我個fd嗰個係同一個人係咪鍾意寵物，領養。

條友講哂自己屋企人 做狗義工 跟住又話無咩朋友咁 我都遇到

介唔介意講多啲？

跟住不斷叫我出黎做spa 真係理佢都on9 話唔出就發哂脾氣

我個fd都係，懷疑條女，之後俾條女話返。話咩對你好你就當我衰人

其實係咪同一條友？名又唔開

其實都幾易認呢d fake account
IG會有生活相, caption係句冇意義既短句, 睇得出係想扮自己唔係fake acoount但同時又feel到佢hea寫
而張相係得幾條友like
而成個IG都係呢類相

真係睬佢都廢鳩事